老母話練跑條女害死個咸濕仔

開錯台
忍咗好耐笑
正宗連登仔嚟

?